譚文豪被捕

，下個應該係鄺仔

Oushhhh

我開始覺得好笑

真係納綷feel

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel